大家訓教用開咩耳塞，求推介

本身個人對聲音好敏感 樓上又成日半夜發出噪音 一醒左就訓唔返 唉 最好推介d可以循環用 thanks

airpods pro

認真咩？ 味用過 壓住訓會唔會痛同埋發炎

買12蚊店個啲嚟用 要海綿個種

即棄？

留名

大路嘢
3M 1100

3M耳綿 又或者游水嗰啲耳塞

airpods pro我長戴會有少少痛

同埋d電好似頂唔到8個鐘咁耐 5-6個鐘已經盡

係，同埋長開到冇電舊電一年左右就會打柴

2000蚊用一年

日本dasio 黃色記憶綿
同你一樣 試過好多隻都係呢隻最好

試下3m依款耳塞？
可以洗乾淨重用，唔同記憶棉嗰啲即棄耳塞

60926

thanks 巴打

我長期戴耳塞訓教，用過三隻
3M：最硬
Ohropax：一般硬
Maxlite：最軟
總結：最舒服就係maxlite，好少會耳仔痛到醒

但隔音效果係唔係最好3M >Ohropax > Maxlite ?

想買bose個隻訓教降噪耳機

好似停左產

上網仲見到好多人放，不過成二千蚊好貴

同問

用過 記憶棉最好 側訓唔會銀親

我朝早先瞓
樓下裝修嘈到仆街都隔到音

用過 耳道會好痛

btw 裝修隔唔到 最盡細聲左 我試過